[外國撚留學撚入]其實去外國住/讀書個班人大部分唔係紅就藍，大家探討下係咪？

佢哋去到外國對住d外國人唔識點同人社交唔識點同人溝通，自我孤立左就以為人地歧視佢哋，實情係自己唔去融合唔去學習人哋文化，最後自信心低落抬唔起頭，覺得自己無人照無一個”字頭”所以就中國人上身，開始吹噓自己係中國人話比人知中國好強你唔好恰我，最後日鳩日都係群埋班華人一堆，去到人地外國乜嘢好野乜嘢普世價值都學唔到返黎，淨係學識抱住中國人三隻字係度打飛機自命不凡，返到香港以為自己浸過鹹水就認屎認屁，實情英文都講唔好可能仲屎過未出過國(i.e., 香港)既人。真正浸過鹹水英文講得好群本地人個班就真係學到人地啲民主思想普世價值又點會係藍絲係紅底on99做護旗手？大家話係唔係咁？

香港過去個班港豬多
7成以上都只係 ig repost下 香港加油

大陸就一半半
沉默=明白示威者 覺得警暴 同時香港好亂
小粉紅既咩都唔知就發癲

其實都睇係邊度讀 識咩朋友

推

唔認同
佢地只係一大班左膠吧了